R.S.International: 確認一名曾下落不明嘅屠龍小隊隊友平安 現正流亡於英國

R.S.International

幾時再見 - When Will I See You Again?

之前團長、Edward同James曾經喺訪問都提到屠龍嘅成員裡面，其中都有下落不明嘅隊友 ，喺眾多不幸嘅事情中嘅一點萬幸，失蹤咗一年嘅戰友Chris早前終於同我哋重新聯繫 ，Chris現正流亡於英國。

Chris :「同其他成員有啲唔同，我自問係比較好彩，喺12月8號嘅拘捕行動前，我係因為中大保衞戰中受咗重傷而暫時脫隊，所以當初差佬嘅拘捕行動我係僥倖避過咗嘅。仲記得果日朝早起身，睇到telegram上轉發嘅新聞報導，有手足因為藏械而被拘捕，我嘅心係沉咗落谷底，果刻你會感受到一種時間嘅凝結，同埋個人嘅靈魂好不知所措......而且甚至睇到當時普通朋友喺朋友間嘅whatsapp group到半講笑嘅性質咁講：『不如話手足有高達』（我明大家好想串鳩黑警呀，但對於我哋當事人嚟講，你哋呢啲說話我哋睇到係好心酸），係有一種好大好無奈嘅孤獨感，你知道，唔會有人明白你。」

「大概知道其他成員如Edward及James等都被捕，鑑於唔知道仲有咩屠龍相關嘅聯絡人係安全嘅情況下，案情都相對嚴重，所以同另外幾個可靠嘅支援者討論後，大家都建議我盡快離港避一避（而家戶口都被凍結埋...）。果陣嚟英國嘅時候，英國仲仍未推出BNO法案，自己身上都無帶咩證明去proof到自己係有需要政治庇護嘅asylum seeker，為咗嘗試留得一時得一時，當時我就問親戚借咗一筆錢，希望可以借住student visa延長一下自己嘅居留，所以而家就喺英國讀緊postgraduate，當時諗法主要都係用學生身份去extend可留嘅日數。無奈銀行戶口又被發現，結果同團長一樣，暫時都無力償還學費......」

「但無論如何，相比起曾經共過患難，但而家身陷囚徒，正等待住唔知幾多年月嘅牢獄歲月嘅戰友，我實在係唔能夠再去點講我有幾不幸，反而，我好感激每日都仲吸到自由嘅空氣，可以隨時去睇自己想睇嘅書，間唔中食到自己鍾意食嘅嘢，可以喺街上睇下人來人往嘅風景......我好想自己將來有一日，能夠有能力為果啲受完刑嘅手足準備一個好啲嘅未來。」

「透過其他手足嘅傳話（特別鳴謝抗爭聯合育成嘅女勇），加上自己喺英國都開始settle down，所以睇到新聞，得知團長佢哋仍然安然無恙，我就重新同龍隊其他成員再次聯絡起來，團長知道我喺英國已經穩定住嘅地方，寄咗幾件R.S. International T-shirts，縱使呢刻同R.S.嘅幾位手足，以及香港嘅家人朋友分隔幾地，我自己都唔太奢望有機會返到香港同大家見面，但願能夠喺可見將來嘅某一天，可以喺世界某一角落再次見到R.S.嘅手足、家人同仲身在喺香港嘅朋友。」

圖中攝於倫敦大學嘅Senate House，Senate House曾經被George Orwell喺描寫極權統治嘅小說《1984》中作為the Ministry of Truth（真理部）嘅現實場景依據。1984同真理部所描寫嘅顛倒黑白是非、扭曲真相、自我審查已一一喺香港發生，小說家所想像嘅未來經已發生喺我哋身上。'Big Brother is watching you'，近期亦見到英國學生手足團隊Powers to Hongkongers提到在英嘅留學生都因為曾經因為英國院校配合中共嘅自我審查而對在英嘅留學生手足進行滅聲。喺呢一日，我哋當然要小心行動，但同時都唔可以因為「小心」而畏首畏尾，大家要冷靜地判斷而家可以做到嘅嘢，為將來作最好嘅準備。

如有任何查詢 請留言/inbox，謝謝。
—————————————————
Website:

Facebook:

Instagram:

Telegram:

#rsinternational #長貧難顧 #自力更生 #要生活先生存
#台灣代購 #台灣雜貨 #台灣直送 #聖誕快樂 #聖誕節 #聖誕咭 #麻辣鴨血 #台式火鍋 #微卡蒟蒻麵 #微卡蒟蒻飯 #佳德鳳梨酥 #奕順軒 #老媽拌麵 #賈以食日 #糖村 #簡單李 #青鳥旅行 #武松殿 #蘇老爺 #鬍鬚張

push

好人一生平安

推

push push push push

推
推

good news

人無事比任何野都重要
不過人在外地都要保持警覺

多謝手足付出

平安就好

一定要平安 ! 撑住 ! 人無事先可以睇共匪倒台那日來臨

感謝勇武手足，希望你有一日光明番嚟

手足保重

唔知有咩幫到佢地

不幸中之大幸

Push

仲要有postgrad讀 精英
好人一世平安

祝安好

（我明大家好想串鳩黑警呀，但對於我哋當事人嚟講，你哋呢啲說話我哋睇到係好心酸），係有一種好大好無奈嘅孤獨感，你知道，唔會有人明白你。

人無事先做到世界冠軍

平安就好 唔想知更多了

係唔係韓宝生

真係手粥呀dude

寄t shirt暴露左地址

手足要保重

好撚想喊...

『不如話手足有高達』（我明大家好想串鳩黑警呀，但對於我哋當事人嚟講，你哋呢啲說話我哋睇到係好心酸），係有一種好大好無奈嘅孤獨感，你知道，唔會有人明白你。」

Child登同立場page見得最多

巴打辛苦你....

人冇事就好

又話齊上齊落，點知自己又縮沙走佬，當手足係condom

Btw踩住手足嘅屍體去幫自己移民你慚唔慚愧

好人一世平安

團長、Edward、James同Chris全部都唔係香港,自己之間互寄應該尚算安全

手足小心警覺性要提高

blocked
駿羊局焗腸
#310275

願警畜死全家

好人一生平安

Btw 要加油

祝平安

最重要人冇事

啱啦 一定要全部人一齊留低等死先對得住手足
冇人留返條命幫手足報仇就最好 係咪咁話
次次都係呢啲point 質素咁低 你慚唔慚愧

分清楚咩叫移民咩叫流亡先啦柒頭

永遠有班撚樣豁鳩手足有槍有炸彈
求下大家自己未準備好都好
都起碼要信手足有勇氣行前呀
真係好多手足行到好前架

冇事就好 祝你係英國平安

保重，好好照顧自己

可能有啲咩郵寄信箱之類嘅嘢？
唔駛住址都寄到

裡應外合

以後唔好再返黎 係英國好好生活

Blocked

respect❗️

人無事先可以做世界冠軍

英國租mail好似唔難
隨時仲可以借呢D位睇下撞唔撞D支那間諜

睇到你平安就好

好人一生平安
小心謹慎行事

多謝手足

願你在亂流下平安

手足平安就好

頂住 好好生活

保重

比香港人害撚死

要平安

本身都有student visa?

萬事小心

香港英雄。

手足一人在外 都要小心 多多保重

低級引戰

好人一生平安
多謝你為香港所做既事

Pish

辛苦晒手足
感激
希望其他失聯成員都平安

感激手足嘅貢獻，我地到現家都唔會完全被中共收我地皮，冇手足嘅保護我地都唔會存活至今

知道，收到晒，願平安！

籌備為下一次

太好了

呢啲文有咩好推
睇完就算啦
冇人想知呀

pish pish

洗乜講咁多
block 鳩佢老母臭閪就ok

冇講過呢句嘢
但的確好多手足係被屈嘅

Onlun9
分化高質d啦

無奈銀行戶口又被發現，結果同團長一樣，暫時都無力償還學費

好消息，暫時好好生活

天行健
君子以自強不息

好好活下去

一日手足 一世手足。
多謝你！ 先比心機讀好書，出人頭地。 再幫其他手足。

黃絲最多呢啲

屌你老母 blocked

好好養傷先

又浪費一個AC
BLOCK LA 冇野諗

平安

唉 又凍結

睇到眼濕濕
手足要一世平安

好彩

btw啲學店真係垃圾，為咗支那生學費跟支共玩法

平安順利

光復香港 時代革命

屌你呀，屠龍小隊戰績輝煌，一定要保住

人平安就好

人無事先做到世界冠軍
撐住啊

bless you

簡單啲
姐係大家準備捐錢
如果唔係佢係英國就冇錢交學費

要平安呀

「被」屠龍小隊

手足要保重啊
多謝你地

光復香港 時代革命

撐住呀屌

人冇事先做到世界冠軍

最緊要人無事

要平安。感激你的付出

嚟緊下年好多香港人會去搵你

Pushhh

屠咗咩龍咁威水呀
逃學威龍就有你份
成班圍威喂有咁大吹咁大呃蝦條
配合cctoy鐘意造神合理化佢哋推人送頭

太好啦

推 起碼人冇事

手足保重一定要平安

Merry Christmas

咁樣報出黎到時有特工去搵佢地

有冇離岸戶口可以捐錢幫到手？

多謝手足，平安la!

離鄉別井

平安生活幾年，係果度開間健心室教返D 香港人強身健體啦

希望你平安

喺外地萬事小心！手足要平安呀

天佑好人
支那走狗黑警畜牲染支那病毒

移左民既係時候出手

邊度有得捐錢比佢?

休息好身體， 参軍

好人一生平安。

願平安，人冇事最緊要

介唔介意問下佢地屠過邊條龍 咁把炮？

又走佬
仆街